除左國安法，老衲認為要係香港推行公私營合作，將香港打造成中國特色社會主義示範中心

國進民退, 追隨今上

直頭要改名
越南以國父命名胡志明市
中國都應該參考將香港改名習近平市

人民公社食大鍋飯

首先要成立黨支部